[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (1711)

1

slow

5

新POST 繼續打狗 喪家狗 tiffanytoto櫻茶 Griezmann_7#192158
繼走數$500 再有柒事

入1蚊落公廁戶口點知改data扮入1000蚊

無料扮4條 睇過邊個 入唔撚起咪撚沖出黎柒啦

白咭佬 番青山食懵仔藥啦 留番$1500幫你醫病啦青山病人

Rb 入多粒未

屌！輸撚哂！

鐵達尼

我

仲00
入未

阿特又係上場咁勁多黃金機會唔入

1 1

屌你老母單刀又唔入 點呀

阿特個88號咁垃圾

阿特廢到

又單刀唔入屌

阿特原來真廢

rb半大cashed

法國有個阿字嘅finishing都好撚廢

萊比錫咁就半大

阿特好勁
係88號垃圾

仆街半主gg

佢德甲....

Gomaz勁

冇買就開到
買左就針
我屌

戒賭

馬會係咪要出年先派番頭場

馬模有冇同路？

handball wor diu

手腳手下留錢

食咗佢好過啦

屌 哥本差你半大呀 我條2串1

阿特入啦仆街

難啲 一球就有啲機

阿特敗咗好多球

針到癡撚線 我屌

阿特都唔重視

並不孤單

2018阿特一定得！

呢場預左針

有睇紅牛上埸就知買唔落手

Gomez 好好J

好耐冇黎屌波

大波is ok

hi

叫紅牛果d全部都仆街黎

馬毛盤+晉級要晒

阿特入波未啊屌

吊肯入未阿特

好彩最尾無買阿特蘭大

小注客勝

馬會係咪無錢派

以後玩返走地算

阿特咪玩野

等2:45開波先派
死cheap精

唔sick賭了

阿特勢好 下半應該有1粒呱。。。

哥本半場？ 我仲41分鐘

阿特下半場請你456

阿特入未

你最後買咗邊幾場大?

莫迪又禁屌

阿特攻緊就吹 一分鐘都唔補

意粉取消關注

球證買左半膽 0:0

黑名單 ： 阿特含大

0-1聖彼得堡

辛尼特

上盤應該都針得

莫迪主場禁屌 但係比人入

阿狗應該入一粒收皮
之後畀人絕殺輸盤出線

流浪場波仲未派，想買般尼對家

買左條7X1+1條3X4 234大波

臭閪阿特⋯

Rb累死幾多手足半主收息

2018 仲有人買RB半主

比錫達斯收息得唔得

阿特0:1完場就心足

馬毛我唔敢買大
今晚啲波唔識賭
是但揀場買完訓覺睇結果算

過多45分鐘就加多句
RB累死幾多手足-2主勝

屌你老母莫迪

阿特 3中堅 踢主攻 仆街了

想馬毛出局 但係唔想買主勝 咪買大波喊下

456哥本哈根

突破足球理論ok?

Rb入唔到波出局
玩撚夠未

半大啦

終於派彩

莫迪快入3粒

馬毛唔入比人入

莫迪你刷完5c識入波未

莫迪唔入比人入啦

比錫斯達個主場聽聞惡過狗 之前好似成日放火

派完 9買比錫 單 訓

訓醒睇阿特賽果

RB

rb

紅牛

Rb 大波輕鬆到

阿特快入

對馬毛無信心
主入1粒佢要入2粒先晉到
主隊入1粒泊大巴就仆街

Rb

Rb -2

rb輸埋 笑4

垃圾阿特蘭大 屌你

阿特入啦好嗎

阿特比翻半格我好冇

阿特個前鋒好勁

條7x1博既 如果真係買應該整係簡4場 飛馬毛般尼波爾多 不過阿特應該大唔到 點買都針

入波ok？

阿特大波已死

入到波未 咁

阿特不如陪埋rb一齊啦

阿特1粒先

仆街 換走左

阿特被按屌

我想買閪維爾細波
梗係覺得客隊入唔到
單邊頂盡3粒

心靈投注咗閪維爾細波

西維果場唔買

以為你話gomez

阿特上埸留力，今場贏唔到比狗吊啦

你今日全日心靈?

哥本比球黎

阿特jump

心靈咗一排
難改燈勢

發現阿特有種想撚鳩賭仔既感覺
睇佢地個樣想0比0完

睇死阿特臨尾秒入兩粒收工

我淨係睇中依場細波
有諗過般尼細波
但佢近排成日發癲大過奶媽

終於換走咗個垃圾

針先

哥本個龍食左禁藥

般尼細完五場 連開三場大

2018阿特一定.....

哥本哈根場波好天雨路滑

馬模

克雷塔羅12m!

岡本頂住呀

哥本個龍太神

馬毛goallll

我好驚佢又有12M

唉

馬模加油 俾我贏一注好嗎

rb cup啦好嗎

屌 阿特差D有12M
啱啱好禁區邊

頂唔撚到全場嘅
咁多迪基亞咩

唔係個龍234左啦

Diu

慘 仲要罰球中柱。。。

博就博得過 係唔知西維會唔會發癲姐

中柱

中柱⋯

RB讓2球

阿特有1粒都偷笑

直播慢你地半分鐘

針針針

哥本下盤頂

死亡半粒鐘

馬模 求你半和

冇時間啦阿特⋯

仆街阿特蘭大

得蛇條主客和過關好似頭三關都危

阿特食撚屎

哥本下盤gel頭收錢

阿特咪撚9我地啦

阿特2.5大 rb3.5大派100

lm

Lm

今日d強隊咁伏既
一陣要柏金遜好了

我覺得唔會去到咁盡
會蠃一兩粒就算
決定買
諗緊串唔串般尼

呀特上場先屠羅馬....都要休息下

哥本哈根食撚屎啦

LM

rb搞咩

仆街阿特蘭大有全格我直播食屎

哥本班fans跳得好撚好笑

比錫點買

阿特一定得

得番20分鐘 上盤輸硬

Rb2-2

2:2

馬模半和得唔得呀屌

半一盤真係俾狗賭 屌你老母

唔好意思，請問有無link,
無買都想望下

馬半大未。。。

吊你生性啦阿特

比錫半細全細出發

阿特 屌你

阿特邊讓得起

Black list 阿特蘭大
屌你老母 嬲過閪
訓覺

有個大陸app 叫 雷速体育 有得睇

阿特半格都冇

阿特又黎0:0

比大家見識到羅馬係有幾廢

00真係好on9

垃圾波 屌你老母 輸撚埋佢啦屌

阿特蘭大你羊唔到同我輸撚埋佢算
唔想睇你加時晉級

屌你老母阿特狗

阿特失波紅格時間

唔該師兄！
一陣玩唔玩般尼呀

迫害我地賭仔

Dllm 又大船 又沉

30k又冇了

要唔要般尼好

阿等會贏

買左格流阿特辛尼特般尼西維爾全細5x1

辛尼特唔入比人入啦

身價高人六倍都入唔到波

阿特會贏

差啲 阿特

紅星班柒頭要還架

般尼skip算啦

阿特半場0:0我就知輸硬

上場禁屌都入唔到
上盤針定先都得

比錫頂實全場0-0

狗會救左一命

阿特狂攻緊

0:1完場阿特

阿特半格都收貨 絕殺吧

呢場真係幾難玩，我企左係度睇埋尾盤先算
反而另一場肯定少少

比錫半大未

上次33射12中都無1粒 玩完架啦阿特

阿特得1射正？

對羅馬又咁撚勁

祝羊 心靈投注般尼對家

唉 呢場真係買得急得濟

死亡10分鐘

證明哥本哈根>羅馬

相信大家都比羅馬隊廢西呃左

原本想串，睇黎無得串了。。。

都未完場

FULL TEAM比人炒

哥本哈根成場博和踢加時醜唔醜

睇班撚吊都係博加時

般尼要羊2粒 但係攻力

插你老母水咩

真係估唔到羅馬果種廢

阿特入到一粒我學何wayne咖啡灌腸

呢場盤手好波，真西利。。

阿特你唔入不如輸埋佢

17射得1中

又黎個個上盤大船沉

想買般尼不如買小小般尼晉 有5倍

哥本哈根= 食屎狗

諗下都知 上場踢完羅馬 都要回下氣

0:1未

細波同盤要左盤又針

你又岩！不過1-3.。
要2-0, 3-1...
即係買2-0 好過XD

係唔夠氣

88 0:1 90+2 0:2

批准

ok please

其實最重要都係連續2場作客 長征仲要得1-2日休息
對於運動員黎講都好辛苦
當然上場對羅馬已經用撚晒力

覺唔覺0:0係欺騙觀眾入場?

講真果句 比2粒12m阿特都唔知入唔入到1粒

所以陣間0:1

無

不過講真好小歐霸一粒都無

起碼唔會射到卡數咁

上場真係 癲狗黎。半場爆人11 角 仲要入3粒

不了

上輪咪幾場窿窿 輸撚死幾多人

上場rb阿特真特 3場0:0

屌丹麥狗

唔會有波入呢場

好多機會 但唔撚識入

冇了

真係唔好提 等陣又有手足行出黎

杯賽真係算數 阿特班友又踢假波

上年阿特蘭大咁勁又走樣

JUMP

Jump

嚇死 阿特真係唔識入波架喎

屌你老母阿蘭
場場青破壞
買你對家你又搞事
買你又妹妹下

RB 12M 出局啦

補4min

0245兩場下盤

邊有12m

比錫達斯入未啊

rb仲有價 起馬半大全大 阿特 出局啦

RB都係 今季想買呢兩隊都係諗清楚先好買

豬4。。。。

補4分鐘 有機全格！

垃圾阿特on9針

阿特其實仲有實力既 但應該都係著重聯賽嫁啦
RB 無撚左KEITA 變左第2隊

RB對家+2真係派錢
仲要好似有2倍

hi當b 度咗馬未

阿特都針....好彩skip

馬模比多兩粒黎

針先dllm

rb 莫 goal！

索爾亞[+2](客隊勝)
2.4

阿特上場3X射一粒都無 頭先上半場單刀都唔撚入

黎緊0245有無水

都好耐未試過半一上盤羊錢

SAME
差啲想直屌客W唔買盤

按埋層樓 買50萬般尼晉級 收3.5M

兩隊空難死啦

阿特無撚用 我屌

又包頭瞓

計錯數2.5

般尼wor 真係會搬泥

米迪反cup

睇下佢jump先定你jump先

半細全細

空難死啦垃圾

Rb正宗名利雙收

哥本哈根點輸

買對家+1都唔買佢

出局啦阿特踢到咁撚樣

Sofia+2定過台油呀屌

無玩過

琴日4注針4注 今日可以針幾多注

最後200都針

屌 仆街含家產 屌你老母臭西

格食格姐 打地面果d隊456左哥本啦

多謝手足 即刻蚊注試試先

臨訓推多次先

比錫半大又針

唔關事囉 係把握力既問題

主場都0 0 作客仲敢買 係咪傻

阿特屌你老母 最撚憎雙蛋 痴撚線

搬泥都夠膽串

try try啲過關腳 應該對家會勁中

閪維3/3.5細會中

柏迪信都買半大

阿特兩回合都迫害

屌

同我同路... 巴打好運 但係如果可以的話唔好成條飛中一關

呢期半一下盤真係盲追都發達

阿特蘭大屌你老母 好撚燥 屌

阿特出局啦

垃撚圾

如果烏法個注冇針，早就買左哥本哈根

雲加反底般尼會中

阿特真心食屎

好似有人計過 馬會半一盤平注盲追 最後係正數

屌 真係學dodo話齋半一下中八城

押韻

搬泥真心唔敢買
成場飛曬
希望你中曬啦

平注長追半一下盤

用心踢就唔會自己主場都出後備啦

到你追嗰陣又唔會架喇

頭關比錫已炒 巴打有心

輸一球都仲有半注

除非好似A米咁撚柒0：2都反cup

今日先買完多倫多

係 下一注唔追又會開出

睇下咩隊囉

真係估唔到上到1.7k平注200 200都可以針撚哂

2k平注10注針足9注

我睇撚埋個加時

望撚住阿特出局都抵

莫迪大左

阿特蘭大屌你老母臭閪

馬模整多粒定下驚先

硬係覺得般尼會柒埋佢保級

睇到火都黎 唔撚再睇

馬毛差你 比個大黎

波爾多 強陣

莫迪正氣 阿特成隊降班啦

上半幾個單刀都唔撚入

唔通羅馬仲廢過丹麥仔？

大家點睇般尼 波多野

1.69回到1.77

支持扑多野

但係上場紅左件
冇睇係主力定後備

波爾多生生性性

越回越愛

般尼個陣真係放棄狀態但又驚佢00

所以下盤

比錫！

真係唔買住了 計埋輸緊2k

之前攞個筆scholarship啱啱好輸淨少少

同打摩哥差唔多

除上場左紅左件cb

btw 富力ky

般尼 半同全都係客勝 有無人跟

有無人夠膽要西維爾-2主

客勝搏左d

支持奧林匹克

米迪蘭特。馬模快d入多2球唔理你

真特細波串奧林

洛辛堡

讓和

有名你叫,奧林比亞GOAL先,客FG

兩場下盤。

心靈奧林，買左真特！！！
殺呀！！！

驚險半大

2:0

馬毛

今場冇發顛

搬泥對家 100%

同路

易到

屌岩先見到44分鐘都無已經打定輸數

仆街波黎

比錫半大Goalllll

80分鐘甩毛

2射2中入2球

上場閪撚到咁唔敢買

到尾好了

辛尼特

就黎比人迫到加時

馬模頂實

米特蘭特反cup ok?

2018都仲有人買呢隊波

不撚好意思 不了

入多粒啦

2018阿特一定.......

入多2粒啦

馬毛gel

岩岩2粒

搞掂

馬模被cup ok?

o

屌佢馬模，上場贏2粒都要輸返半格，下半場踢到成pat屎咁，今場又咁正氣

呢隊閪波唔買當贏啦

米迪針
馬模個龍hea左勁多時間

屌仲諗住阿特大波唔撚驚 點撚知番黎見到斷左佢

有無人買般尼

比多球先叫正氣

波多

波爾多1:0

波爾多gooooooal

波多野

搬泥咩環境

買晒對家

波爾多 點輸 訓教都得

上盤易到

比人禁住攻

半1全1

上場信左佢
今場又信佢

般泥今場都無打算踢咖啦

串咗波多搬泥fg

點撚解我會買左意甲隊阿特蘭大

明明美假個隊咁正氣

贏就得 理得佢幾多粒

搬泥fg

呢隊野識入波咩

阿狗出局未

馬模全大啦。求下你

等睇12m出局

般尼上季都強力弱，係防守好啲咋
般尼歐霸成績場場都係魚生粥緊緊熟

不過我買左般尼

細波

有無真特盤手足

here!

就黎12m緊

享克唔買你就咁快全大

馬毛快完

藍罐曲奇都贏唔到

買左細 入多一粒好妹啦

哥狗gogogo
贏唔到十二碼守嚟把撚

有無西維爾既朋友 一齊收息

諗緊點買好 想買半大全大

有無陣

阿狗抵撚死

阿特個場點

撚撚死

抵死啦阿特

勸各位避開閪維爾閪波

閪維耳盃黎架

咩話 意甲隊連藍罐都打唔贏？？

姓阿嘅冇一隊係無辜
抵撚死

阿特蘭大聯係清泉

呢隊都幫我唔少

阿特柒到

btw 呢隊係姓亞

比錫柏金信頂實不要入

真特個龍咁勁既

馬會唔開些路迪真係蝕晒底

blacklist左N年

上曬身

般尼好撚慘
球球都差少少就入
單刀又柱邊出界

搬泥呢啲垃圾唔抵可憐

有無西維陣

1 T. Vaclík
6 Daniel Carriço
11 Aleix Vidal
3 Sergi Gómez
23 Guilherme Arana
24 J. Gnagnon
10 É. Banega
22 F. Vázquez
15 M. Gonalons
8 Nolito
12 André Silva

強陣

pepe梅開二度

好過買牙朗啦

-2已入手

買咗+2練心臟

西10

炸

入埋先吹隻手發到人

奧林真係坐和望贏 般尼廢到

比錫單 cashed

3:0 單數波nice 2x3西維爾單
已經junp到玩單雙數波盤中

馬模果場快撚啲派錢啦

炒佢老味閪未

正氣波多

根特輸了。。。

閪維細波全格

可以早抖了 起身收錢

閪維半1全1
妹夠本

奧林半格比狗屌 輸埋佢啦

屌你咩 半格我拎去比工人都唔益狗會

半大

閪維正氣

泡妹對台妹個場 0:0好似諗得過

閪維冰
贏夠喇

西維爾單數波少驚

閪維留力西甲啦
抖下

5:0 ok?

西維杯

最多3：0好喇
要開細

般尼主呀

就1:0

成晩都好正氣 除左阿特

般尼入波啦咁耐無贏

nolito

正氣果d唔開盤 偏偏串左垃圾呀特

好彩狗會未派彩 唔係針左

弱智先會買般尼 輸咁多場仲敢買

般尼呢d頹廢波 明知聯賽含撚要放棄盃 但係主場又唔想輸 但又冇乜創造力

中間嗰場想喺both team to score in both halves@7.5同依家買咗嗰樣揀

般尼咁撚樣都唔入

買般尼係咩心態

買比錫-1 波爾多-1 但多手串左阿特
格流走盤都係要輸

台灣人咁憎韓國人 聽日會唔會鬥攻

屌 0:0都頂唔撚住

垃圾般尼,屌你老母

降班啦屌

半場入多粒PLS

成場禁住打比人反goal

針

正 搬泥0-1

正

Gel

全格 gel

回飛

0:0波強逼害..

般尼呢啲閪隊

假波

彈彈波又打番和...

屌你依家先入

NBA

Gel你老母 又嘔返半格出黎

夠膽就2:1

屌唔好逼害細波手足
兩場都頂住

彈珠

屌 咁撚樣捉人都冇12碼

好強2:1既氣

下場先

冇入球了

服撚左ON9般尼, 成場屌住咁打都唔入波, 人地入一球佢就即入

黃牌放題

2串1半格比狗屌

下盤cashed

波爾多2.5s縮左係被入面震左成場

閪維爾半2全2我場場買你有出場嘅波

假球力造和波

閪維3/3.5禁緊平安鐘

西維爾對家入波 gogo

米廸蘭特屌你老母
1000>121 贏左$1

最有信心係阿特 竟然炒咗
阿特我屌你老母個老母

面子球

西維比多球

厲害了我的西

3:0咪撚再入了 單數波啊

大波穩了

唔係3-0咁衰格嘛

西維爾

單數過開 宣布勝利

出手 利伯

彭美回到咁

搞乜撚野？ 1.7>1.92

1.94了

咁回法可能連盤都走唔到

係唔係莊家覺得佢連攻都唔想攻

利伯加油

1c

角細黨又比馬會逼害

角大go

1:0

細波頂實

-9c

Nigger杯真係賭死人

屌 一早起身睇到斷阿特 抵出局

病人早d訓啦

屌細波實爆 大注左 仆街

馬會推介細波 即刻allin半大

boom

大都開埋

1:2

1-2

Nba

秒爆 on撚9

癲撚左 nba

有無咁易入

射中就入

睇定d先

南美波20分鐘半大全大

我到底睇緊乜
主射1次入1球 客射兩次入2球

小保加d組織咁勁

準備456了

留名睇5:2

刷夠角未 輸啦

主負責刷角 客負責入波

皆大歡喜 分工明確

角球旗保衛戰

下半場先爆角吧

保加玩下波岩啦 唔洗同佢急

easy半大

買撚左半和啊屌

2-2

2 2

急what

半和完喇好嘛

4.5s點贏

都唔知急what

40分鐘4球 90分鐘

小保加個gago係咪踢過皇馬果個

Yes

加高一出 比賽結束

輸到仆街

想睇主隊 下半場連入3球

想冰

睇下有冇奇蹟

琴晚格流救番幾多人

客隊下半場加油

盃賽針到仆街

保加仔好古惑 0c🤔

咁多球係手攻黎做咩守到完場都晉級

馬會派錢？
半場都4粒 乘2
姐係8粒 但主客和其他都咁好賠

呢場想搵d嘢收息 買咩好

主其他

以後都係買返走地算

呀得尋晚中左邊幾場伏

差d中阿特

阿特大船

7.5大？

上

allin

跟

彭美盤 有無同路

5c

仆街 買唔切

小保加唔撚幫手刷角

唔好刷啦

手持7.5 9.5大

7.5就大硬 係睇9.5得唔得

好快就刷

手持9.5s

角細jump

屌你咩 二次一想買就刷

角大gel

同路齊針

半3全10 我戒角 根本玩運 衰撚過玩盤

8.5 2.25買唔到
2.04又買唔到

9.5大買唔買得過

其實賭角都係運氣成份多

再刷

等8.5

次次我都係咁同自己講 然後見佢無乜角又會手痕去買細

9.5s準備

有架呢場 角雨就黎

手持9.5b 小保加開始刷

8.5b？

兩邊勁刷

我好少玩角 今場唔知點買ng先買9.5s

係

冇買既即場就係咁刷 買左既就係咁停角 真係好撚黑

垃圾黎 唔知角又咩好玩 真既

買完準備爆

9.5b有2.15 要上救生艇就趁依加

唔補啦 除咗過關會補飛 單頭唔會補

今場神9完場

4.5/5 b

買左主Ng 快

似樣

你將會成功 我買左 no goal 通常對家中

係咪劇本波 2:2 加時呀屌

二比二係完場

7c

你2個對家ching

2.25 9.5b入左
我9.5s 1.8 關波前買
搞手只求打個和

上場客win2粒

9.5大跳船

依家入9.5b好冇

比信心 主一定勁刷

9.5細上左救生艇 呢場無玩過

1.65你想點買

7.5B準備

咁我等佢升下先

本身買到8.5大就唔補
7.5 8.5 9.5大

洗撚補咩

補左9.5大果注

角球比狗賭

汪

想睇7角完

2.07入？

Gchi

本身買大 補左細 跳船
依家得7.5大係手

頂住

等多一分鐘會2.25 再入

我會等多陣睇下有無8.5高水買

2.29

2.29了

8c?

2:3

咁主隊仲攻唔攻

4.5/5b cashed

no goal jumped

俾多球全格

私食

巴打仲有冇水

咁都開到全格做一個月小保加迷了

心臟唔好其實應該買咩 入球單雙？

𣎴賭

8c

和波啦

等唔到8.5高水

準備no goal

上面講左 個個講角大 無人理我

無啦 等下場好過

12M

Which

2-4

全格

2:4

保加仔

正氣到

輕鬆 Crashed

輸完第3 主ng買左客ng

唉屌 輸撚死

全格攪掂 無人跟 ?

Ching 燒錢？

買咗乜

2:2嗰時買哂兩邊next goal都收息收到傻

又開到高水-1

5*

蚊注反手飛又話你聽咩

一post飛就入

1.93 ja diu

你求其擺低句 4.5/5b 中左先咁牙刷姐
利申:跟左

買左3萬

挨近2近算係咁

正手嚟 爆左兩注

玩即場定賽前

開學未 唔係好想睡到班中學生

想睇8c完...

好

做咩歧視我地00後

支持 手持9.5s

中學雞夠秤咩

比多2c!!

留級咪夠...

Ok

智障都賭波 唔怪得馬會賺咁多 單押x2

5 gchi

單押x2 屌你

其實踢落去都哂時間 不如主隊直接投降完左場波佢算啦

有冇巴打屌8:45角細一注先

Same road 開細有水位汁

客勝cashed

睇太撚多贏國新說唱 比佢d字幕洗咗腦
好似入住請敲門咁

我有預感補時2連C 撚爆D賽前中位數

落夠雨未 想野戰

林婷
講野語氣成輯無變過

賽前角 馬會最撚準

笑撚到我仆街 根本條女就扮驚

第一輯我直頭飛晒林婷d集數

幾時先可以贏錢

兄弟們 聽日開始唔洗翻工

你有無正氣既心

我邪氣

見你好多時D飛都好衝動

大注左主ng
一早輸幾k

聽日講 搵個50路 轉一轉運好靈

男ok?

成日打錯字

衝動哥

2:4 8c ft

咁又3k

和客中

9.5s 順利落船

9.5S爬返上岸

8.5s

有冇開心啲

客人 9.5s到站啦

通常博高水會買兩邊

點解咁撚大注

博高水買兩邊黎做咩
咁又唔叫博高水啦

追數mode

通常我會不賭便是贏

睇你點睇

準備買10k

想跟 OK?

上場買完9.5s 今場買9.5b

一訓醒見到阿特出局 抵撚死

彭美拉斯 上船

好波 又僅僅爆1c

我賭法不嬲都唔求穩

準備訓身得仔對家

岩 你老母輸盤唔該出埋局

唔覺彭美贏到

845；半場2:0

咁快就3C

痴撚線 一場輸閪晒 收爐了

歐霸仲未派彩?

屌睇錯 咩中北美聯

你輸左咋

嚇死都未開波

做得好 咪撚再跟我
跟到怕

輸左咪唔派

應該派曬 你唔中咋？

兩回合加埋50射門都入唔到 單刀又唔入
晉級嚟做乜

做大蛇係要d壓力先得

邊個問要做大蛇

話*

Diu 睇錯 gent genk

安全過關🚬🚬

下盤gel gel佢先

入貨未兄弟 下盤99% 淨翻個1%因為我買咗

有冇賽前9.5s

大家都sana粉 唔好跣我ok?

角有即場真心即場先好賭 衰撚過去大海賭大細

洗唔洗比飛你 真心買咗下盤

咁又唔使 信你

比啦

各位手足
阿特12m輸咗
熱烈地彈琴熱烈地唱

其他等即場 琴晚比錫幫我贏咗500

唱你老母咩 買左阿特客晉收息

哥本哈根地獄主場

ok收到 長追

0845?

輸阿特

btw, 830 角開9.5有高水

以前係咋 而家無留意了
記得前年好似全季主場不敗

按咗層樓了 thx

馬會精選都敢按

得巴係咪想要大波

點解咁講

波特落超廢
成場可以0中龍
彭美full team

但我都係買下盤試下
搏佢跟劇本

因為我上次見你大注好似係半大

心靈投注下盤
估和波

主盤

又買個半大玩玩先

假波gogogo

直屌-1勝盤

算*

買幾大先

2k5

我買唔切盤
我有諗過主2-0收工所以唔敢要大波

呢場似0:0其實

岩岩個場8角 咁撚癲

呢場即場買乜

無入球

識波

紅牌！精神！

彭紅牌

咁快拎戰神卡

又紅

輸左1K要追了

紅牌大

呢個禮拜啲波

聽聞紅左特別勁

愈紅愈強好嗎

琴晚格流

5分鐘就紅 好彩禁唔切個上盤

得巴d運上兩個禮拜用得7788

刷下角仲有得救

其實個動作 係唔係真係要紅牌

假波既野

紅左就被人入開個半大黎睇睇啦

琴日格流2紅

0:0 完場都好

主fg已經抵買過盤

認真討論 嚴重到要直紅 又唔係有心 同埋踢高 踢落去個野有PAD保護

你手持下盤都

又冇角點入細

苦主

365即刻轉平手盤

輕鬆

踢少個都仲要低水 彭美係咪咁撚勁丫

守住踢 仲益左彭美 彭美不嬲踢防反

1.015

紅左都熱d咁惡

係咪要可以買客fg

Goal未

客點入兩球

想買無入球

我已經貪心到想買客晉
不過客隊係主場都入唔到波

客隊角都唔識刷點cup兩球

2.5s

紅左好撚勁

買左主盤可以點補飛

和

和波？
唔覺客入到

入唔到波點晉吖屌你

準備去馬會入錢得啦 唔洗補飛

得巴越玩越大

無入球上船 有無兄弟玩下命

咁都有得補 咁你老豆都變鬼佬啦

拎10蚊燈死你

肉尻酸

而家晉級高水嘛
原來我個 禁左做

上船

2500燈！

岩 唔洗補
紅左有BUFF 淨贏3球

0角完場？

角細落飛急得
想買角大了

祝 2:0

我買左細

似係

不想角大 只想角大 被角大

唔通又要過到初一過唔到十五

起身啦

呢兩隊都唔刷角既 做咩買大

我唔撚信

彭美紅左照羊啦

6.5s 8.5s

得買左咩

彭美贏盤派500

唔買啦 朝早輸5500仲唔夠咩

覺得最多5-6角

中到關5倍既過唔到關1.75既真係針比你睇

拜仁巴度好未

派親錢 總有一班未見過既名

1.1都未必贏啦

果個咩 I don’t know 唔撚洗留名了 直接block

不得我命

真 我block咗好耐了

劇本係客先入 完場1:1

貞操

劇本係00

冇野入到手

可能bot黎

4點女足算啦

無入球開到 留名派我100

9.5s

派我ok?

5.5 b 100%

只求走盤

要到12點先有得追了

買左9.5b可以點止蝕離場

買0：0

巴打又係大

9.5s點輸

真 食撚滑

腰斬

半0全0

都有錢收